法唔法國住公屋既人最鍾意叫人買匯豐？

貪小便宜個種性格，all in匯豐，仲話就算個股價跌都唔驚，有派息架嘛

法你老母